香港果$4000研究到點派未？

好似係2017年話2020年派？

唔全民派因為行政費過高

而定揀人派 行政費點樣平高全民諗唔到

等緊果$4000開飯

唔講都唔記得左

澳門又派錢啦 仲要派一萬

庫房洗完一萬億仲有錢咩?

笑鳩到

貢獻左比國

香港都派左一萬
$6000
$4000（研究中）

斃在人地係一年派一萬

香港最鍾意射d錢落海

每人派4000， 行政費食每人1萬

要交表等抽

香港政府就係咁犀利

用不同藉口分錢俾自己/親友既公司
務求公共開支=自己收入
一個貪污腐化政府

真係痴撚線, 呢個政府都唔知做乜撚野的.

全港人有登記地址既都派稅單報稅,
無係稅局登記地址既無得派, 叫人盡早改地址.
仲可以CHECK 埋啲想攞錢既隱藏人口.
好似扣稅咁-4000 蚊稅,
埋單負數既咪派票.
都係稅局做多少少.
對啲無交開稅既人都寄兩三封信就夠.
行政費我相信係最少了.

好似11年個次咁派咪得
明明有做過唔知做乜撚
不過d錢梗係拎去比支那打貿易戰架啦

政府真係垃撚圾